［突發］上水連儂牆2.0已開！！

上水人出黎啦！見到尋日有其他巴絲都係上水整過但消失左所以今日係2.0

我地係上水站吉野家往上水中心既天橋整左連儂牆，大家經過既話黎寫啲野啦

Push

有冇人黎寫野

push

快啲黎啦 好驚比人搞

推

我冇嘢講

俾人推左咪推左

依家周街都係 唔洗死守

現在開花 他朝就會結果

岩呀純粹想接力延續落去 一陣遊行見

開始多人多謝大家 繼續推呀！

Push 大家快啲黎啦

Push push push

推呀！

十連

今日過黎！

求幫推

一陣過嚟寫完再去遊行

啱啱行過
一陣過嚟寫

好呀 一陣見

Hi巴打

一陣見

你地今日幾點收？去唔去遊行？

陣間出去之前黎寫

想問270A係咪可以直到？

咩位先可以咁整
有咩要注意
想自己區都有一個

去呀！應該兩點半左右會出發，連儂牆唔會收！

會唔會有人搞事

好似係 梳士巴利道附近有站

岩岩已經有

冇呀 其實都係非港鐵範圍內整，岩岩食環經過都唔理

屌你班友又黎
我愛你地

加油

I love u too

港鐵範圍內會有好多人搵你

邊區來

上水呀

除左過黎寫野 有咩要幫手

叫多啲人

都可以幫手叫埋朋友黎寫野spread開佢

就係想係上水寫完出

270A

Push!

收到風上水谷有人sd左

靠大家啦

公園得嗎

都要考慮埋有冇人流

遍地開

上左熱門

大家黎寫啦

大家保護佢呀 我食少少野先

推！多謝你哋嘅熱心

Push上水人黎啦

我都多謝你

不如搵d大塊嘅紙皮整起佢唔拆走會唔會好d 而家好似好細咁 冇乜人睇到

收到巴打，多謝你既建議，可能遊行前會收埋先

似咁

主要係搵唔到太大塊既紙皮尋晚先諗住搞

如果我地遊行前收番埋佢，第二日/下個星期六放番出黎，大家覺得ok嗎？

岩岩經過貼完
多謝幾位巴絲

多謝你就真

繼續推

Pushhhh

我一陣過黎

好呀等你

我而家得閒喎 可以去搵 一齊？

自助式，勁正

巴打唔好意思食緊野 十分鐘後我會番到黎 到時現場討論？

辛苦晒你地

上水唔係淨係得水貨客！
唔少叔叔嬸嬸都有黎寫 叫後生加油保護自己
一齊加油！

好 我而家出嚟

番黎啦我大家黎寫野啦

開始有爭執

到了

去緊 拆一貼十！！！

出黎 有無要幫手 要搵紙皮？

搵緊啦我地～黎寫野啦

我無嘢講

推推推

Push

兄弟爬山，各有各做

加油

邊位巴絲咁可愛

加油

推！

尋日個d被消失左？

係其他巴絲收番埋左 我地再放左出黎啦

好多人幫手 好感動

Keep 起咗有興趣嘅晏啲過嚟天橋依邊可以睇返星期五同尋日嘅連儂牆

絲打好勇敢 係咁叫人寫野
幫左陣手就走左喇 下次有人再搞事再幫拖

勇敢係因為我知你地係到
我地每一個人都係